求救 淘寶傢俬發霉發到圓圈咁生(慎入)

是咁的，成年前貪平（窮L慳錢)，見淘寶有間幾好評語，咪買咗張書枱仔。依排發現櫃內成日好多灰塵，以為太耐無執房。於是，我好奇心發作，痞低望枱底，屌你>> 成張枱底都發晒霉，仲有唔撚知點解會圓形咁生。。。。一見到起晒雞皮

真心問點解會咁？有冇得救？係咪生蟲？但係我見都冇嘢郁 求各位高人指點 最後無辦法會打算想成張掉咗佢

屋企傢俬唔好貪平淘寶啦好心

Dum咗佢啦仲問

預左架啦

發左霉，用酒精抹完重新上油漆

見林作老母都係淘寶傢俬 諗住試吓

抹去就得囉

預左嫁啦

淘寶貨就抵死啦

淘寶家俬預咗啦

木制傢俬一定唔會試
連傢俬送白蟻bed buds 就恭喜晒

拆開佢睇 可能裡面有死屍

放過凍野?

宜家啲傢俬都會係咁

原先係板 自己買防霉油油？

無呀

多謝你 終於有人真心答我 連登有愛而家戴晒口罩試吓先

宜家買既都會，香港天氣潮濕好正常，定期用漂白水清潔，保持通風便可

收到

仲有一問 抹完使唔使過水？

另外起碼有咩事都話可以換貨同退錢
淘寶？乜柒都無！

啲霉菌唔係話有根架咩
抹走面頭嗰浸
佢啲根會可以復活

掉左佢算啦
不過唔係淘寶先係咁
細個買過實惠啲書架
都係會發霉
後尾只買Ikea